［擾人清夢］班圍頭仔傻撚左?

屌佢老母係到打鑼打

打鑼打鼓

元朗撚留名

傻撚右

好撚嘈